召喚所有手足 展現香港人質素

各位手足 無論和理非 勇武 我呼籲大家戴豬嘴出街
原因好簡單 第一 減少口罩用量 呢個大家好清楚 一般市民屋企口罩根本唔夠抵抗今次肺炎 減少口罩 留返比有需要既公公婆婆 佢地先係高危人物（要記住，抗疫係全民運動，你戴左 ，你隔離嗰個冇戴，佢都會對你造成好大威脅，洩底嗰個都係你）
第二 豬嘴保護性比口罩高
發開口夢既手足，相信你地屋企一定有d係到傍身既，全民豬嘴仲有一個好處，就係提高親切感試諗吓全街都係手足，個場面有幾震撼保持抗爭熱度之餘，好好保護自己！又型又抗疫，我要聽日見到全民豬嘴！

康復香港 時代抗疫

香港獨立 唯一出路

好返一齊上街！

我聽日就戴啦 你地呢？

戴豬咀出去會唔會好易比狗mark低

我咁諗 好過感染

豬咀要睇罐......
好多淨係防微粒唔防菌嫁

呢位巴打 p100 已經有抗菌功效啦 又平又易買